［12］本地 少女 雞蛋與羔羊

就快半年了
但相信大家都唔會放棄
會繼續抗爭到底
光復香港 時代革命

雞蛋與羔羊 - 謝安琪

毋忘初心
五大訴求 缺一不可

香港人 加油
香港人 反抗
香港人 報仇

雞蛋與羔羊 - 謝安琪

寢室的花香 妻子的瀟湘
過去美好片段夢裡湧上
監倉的窗 鎖鏈的聲響
告訴我知往日成為絕唱

惺忪醉過後還信
生活又如常
怎知卻中伏被騙
成為奴隸 大劫在頭上 不堪設想

A餐雞蛋撞石牆
不怕壯烈下場 決不退讓
B餐俯首做白羊 一世困在牧場
餐券這兩張 怎麼取向
人已到了決志現場 再拖便遭殃
仍扮作昏睡 大夢裡等瞻仰

警鐘給敲響 聲音多緊張
四處迅速褪掉舊有色相
屠刀機槍 高舉得囂張
要過去的價值成呆壞賬

久安慣了曾迷信 福樂是恆常
怎想到昨日還有 會剎那變走
像千噸雪霜 降在頭上

A餐雞蛋撞石牆
不怕壯烈下場 決不退讓
B餐俯首做白羊 一世困在牧場
餐券這兩張 怎麼取向
人已到了決志現場 再拖便遭殃
忘掉遐想

一顆雞蛋撞石牆
不免碎裂斷腸 怎麼較量
一堆雞蛋望石牆
可以變做力場 繼續擴張

今天雞蛋撞石牆
不怕壯烈下場 決不退讓
否則俯首做白羊 一世困在牧場
怎樣較理想 盡早思量
人已到了決志現場 再拖便遭殃
仍扮作昏睡 大夢裡等瞻仰

要是有想像 漂亮

BGM Credit to

光復香港 時代革命

笑左 原來你仲在生 支持 煲底見

一陣尖沙咀見

好耐冇聽

好耐沒見啦

在心中

個頭好痛

點解

五大訴求

缺一不可

好耐無聽ah

見大家都係同鄉先放過你

你個名...

撐住呀

有咩唔怕講喎 同鄉

721 唔見人

831 打死人

101 槍殺人

[推爆佢] 前線死黑警12月13號觀塘擺酒

夜晚？

咪迫我放大招 我頭痛想嚟連自己都驚

獨家村